{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B600028",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "연화키친"
    },
    "text": "ヨンファ キッチン\\n\n済州市涯月邑サンガリ1697\\n\n済州涯月邑に位置する小さなレストラン、''ヨンファキッチン''は魅力的な空間として知られています。 きれいな内部と展示されている多くのフィギュアやレゴが可愛らしい雰囲気を演出します。 当レストランは10:30からオープンし、20:00まで営業しており、水曜日はお休みです。 軽食を楽しむのに最適なここは30席を提供しており、部屋はありません。 代表メニューはイカの中にチーズとパスタが入っているイカ、チーズトッポッキと済州豚、イカ、のり巻きを揚げた盛り合わせです。 やはり変わった粉食を経験したいなら、「ヨンファキッチン」に行ってみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンファキッチンの場所はどこですか？",
            "answer": "ヨンファキッチンは済州市涯月邑サンガリ1697にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンファキッチンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンファキッチンは10:30から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンファキッチンは何曜日に休みですか？",
            "answer": "ヨンファキッチンは水曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "ヨンファキッチンの座席数はいくつですか？",
            "answer": "ヨンファキッチンは30席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンファキッチンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ヨンファキッチンの代表メニューはイカの中にチーズとパスタが入っているイカ、チーズトッポッキと済州豚、イカ、のり巻きを揚げた盛り合わせです。"
        },
        {
            "question": "ヨンファキッチンはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ヨンファキッチンはきれいな内部と可愛らしいフィギュアやレゴが展示されている、魅力的な雰囲気のレストランです。"
        },
        {
            "question": "ヨンファキッチンには部屋はありますか？",
            "answer": "ヨンファキッチンには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ヨンファキッチンで食べ物以外の軽食はありますか？",
            "answer": "ヨンファキッチンでは食べ物以外の軽食は提供していません。"
        },
        {
            "question": "ヨンファキッチンで特にオススメのメニューはありますか？",
            "answer": "ヨンファキッチンで特にオススメのメニューはイカの中にチーズとパスタが入っているイカ、チーズトッポッキと済州豚、イカ、のり巻きを揚げた盛り合わせです。"
        },
        {
            "question": "ヨンファキッチンで変わった粉食を経験したいならオススメですか？",
            "answer": "はい、ヨンファキッチンでは変わった粉食を経験することができるので、オススメです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 447
    }
}